建議大家唔好搞警察

警察係服務我哋
唔好再畀麻煩警察啦

大家記得呢幾日保管好個人物品

出街袋好啲散紙
因為警察近排好忙
千祈唔好因為跌錢呢啲小事
搞到要打三條九浪費警力

屋企人出街唔記得熄火

啊！原來屋企人年紀大記錯

記住唔好犯呢啲低級錯誤

個FD失咗蹤
原來佢瞓咗